有冇人希望收到衛生署電話

收到電話就可以唔駛每日焗住五點幾六點幾起身搭車返工放工啦

買口水lo